para realização dos testes do desafio 3
1 - Abra um terminal de linha de comando
2 - npm install
3 - npm run test

Com isso deve aparecer os testes sendo executados com uma tabela informativa de cobertura de codigo.